民航局恐嚇國泰絕對要搞大佢

佢依家係要國泰處罰一個未被法庭定罪既職員
民航局既要求係直接干預香港司法，要國泰係職員清白未經法庭審判之前，就先受到中國既政治逼害

航空業界既朋友要諗清楚，今日佢地逼國泰交人，下一個就到其他航空公司、地勤、空管；今日佢要交既人係有參與示威活動既人，下一日佢要交既人就係網上有"反動"言論既人。

航空業罷工既威力有幾大，我諗各位都好清楚，而暫時睇黎呢個好可能係打贏呢場仗既重要缺口。

懇請各位航空業朋友盡快籌劃無限期罷工，逼使政府回應。咁做唔單止係為左你地自己，去抵抗中國民航局既白色恐怖，更係為左所有呢兩個月受盡折磨既香港人。

After

*agger

source: RTHK

推

東方

又可以罷工

agger

四大蟈有銀行都支持擺工
幾時懲罰埋佢地

如果國泰發聲明話支持，咁會唔會無得飛大陸

唔止
Airspace 都唔準入
即是所有歐洲機中曬招

仲有部份東岸美國機都奶

佢依家係處罰成間公司

話俾全世界知，同中國做生意就會咁

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

東岸最多停台北/日本換crew

咁已經仆街啦

文宣部 請出信與各國

如得罪中國 有機會被中國市場制裁

如華為5G

話俾全世界知！

push

對crew 嚟講係天大嘅喜事.....

根本係另類送中

推到香港民航署出聲，推到政府回應中國粗暴干預香港司法

全香港航空人員罷工

證明去機場有效

全世界都要知：中共迫害人權，唔畀合法遊行航空公司職員飛大陸！！！

內地911

認同 你大鳩我呀?

譚文豪：民航局對國泰未審先判 正是港人所憂「送中」

公民黨立法會議員譚文豪說，內地民航局的做法是將未經定罪的人士，未審先判，亦正正是港人憂慮的所謂「送中條例」，他擔心民航局做法若果伸延至其他公司或行業，將造成更大影響。譚文豪說，今日有大批市民到機場集會，民航局宣布新措施，令人有其他聯想。他認為，任何事都應該有規有矩，質疑任何航空公司如何確定員工有否參與示威或作出違法行為，又有何理由規管員工的工餘活動。

2019-08-09 21:21:43

推呀

係先好啊對住啲PRC好撚攰架

因航唔好跪啊

仆街

痴撚線

民航局陣間你辣興埋機場管制塔啲人都罷埋工你哋就仆街
侵侵嗰陣都跪低埋
唔知你林鄭係咪真係咁打得呢

推 三權正式破滅

push!

又助攻玩左兩個月所仲未知香港人唔大得

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

其實講係參與違法遊行同暴力咩咩咩先會禁
除非被定罪否則有鬼人知咩

罷飛大陸！

未審先判

推爆佢老母

推
戇鳩支那

Push

飛越都計 on99

廣傳比航空業嘅朋友仔 準備新一波罷工文宣

準備跪啦

國泰：已收民航局指示 將認真處理和跟進

民航局向決定向國泰發出重大航空安全風險警示。國泰航空表示已經收到有關指示，正仔細研究，會認真處理及跟進。國泰指，始終把旅客的安全視作首要考量，對於任何有可能威脅航空安全的不當且不專業的行為都保持零容忍，一經發現，會嚴肅處理。

2019-08-09 21:23:03

好大嘅官威啊

你鎖國丫笨
支持空管人員再發動罷工!!!!

屌
佢地又唔係第一次
上次夠出信比各大航空公司要佢地玩台灣同香港加支那兩隻字啦

民航局出聲本身已經算搞大咗

要搞大文宣主要針對一帶一路國家

（跪求）推比受傷手足睇！推比受傷手足睇！推比受傷手足睇！

未審先判？

推俾外媒
美國議員

仲有亞投行成員國，搞眾籌登報

好過份！！

係同中國反面就係咁

領空都唔準入呀

推
煲大佢

Um..如果咁搞可能
事情發展落去最後要用自己生產既飛機

國家認證

咪全部停飛大陸囉

我覺得跪硬 止少口頭上一定要跪，如果唔係連長途都飛唔到
始終HK Base，在公司立場做唔到啲咩
我反而期待工會會有咩行動國泰工會號召力唔講得笑

呢D新聞梗係要文宣比外國

比西方文明世界睇清楚支那係幾土匪

藉此發起大罷工

唔知班打工點諗

up

推 最好一人一信支持國泰機組人員抵制返大陸

國泰玩大佢啦
香港民航業最大係你
睇下你唔做既話你驚啲定政府驚啲

係咪宣戰呀支共
打啦柒頭
小學雞學人玩制裁

香港內部事務關中國民航局咩春事呢?又話尊重基本法ㄧ國兩制? 你老味啦

而家國泰係report比香港民航處定國家民航局呀究竟

到時工會攪個大罷工
航業界響應
一齊攬炒

好簡單啫，佢禁國泰，咁香港全部控制塔員工一齊罷工，都時佢啲咩東方，南方航空就算無人禁都飛唔到黎香港，一齊唔好飛囉

pish

搞籌旗支持佢地得唔得？

飛咗可以點唔通佢又敢擊落佢？
成個國家都係得把口

外國文宣

遊行唔批不反對通知就入機場

籌乜撚野旗
罷工會唔會實際啲

等睇國泰再罷工

罷工！

咁全組crew都被罷工？

最煩係你唔比個crew list佢，佢唔批你飛領空都夠煩

佢跪就嚟多次大罷工

睇下國泰班管理層會唔會跪低，如果會，唔該兩航機組組人員聯合控制塔人員ㄧ齊大罷工!!!

一定要搞大佢，見證中共有幾霸道

btw, 同類型既事件Trump都批評過係Orwellian nonsense (歐威爾式胡言亂語)

光復香港
時代革命

炒一罷十

大陸空域都唔準入嘅話

無得玩，好多機都飛唔到

國泰如果跪低，今生今世罷搭國泰機！

香港作為一個曾經既國際金融中心，真係柒到

要全球多語言宣揚開去

因航又可以罷工

支持因衍罷飛支那線

香港民航處應該反制南方東方國航春秋航空全部禁止進入香港

認同，唔分清莊閒罷一罷先識驚

邊敢出聲

班Crew開心都黎唔切

屌你老味仲諗緊香港有民航局呢樣嘢咩

啱啊，譯做英文俾全世界知，又多個理由禁制華為

你覺得香港民航處會咁做?

支持航空界無限期罷工！有咩要幫手即管出聲

係所以先覺得今次CX俾人揸住咗個春袋冇得唔跪
不過睇佢點跪啦，如果好似啱啱傳出嚟嗰張聲明咁玩下言語藝術搏過骨都ok嘅

方仗

你都傻傻地
國泰個聲明擺明hea鳩大陸
政治事件關航空安全撚事咩
機師係貴重人材
用好多錢同時間train架，點會咁易放棄

去機場出問題都可以升級到國際層面

佢兩邊是但一邊得罪都好撚大獲
工會罷工好撚大獲

停駛晒中國航線就得喇
香港即刻清新晒

國泰係太古集團
應該唔會屈服

推佢老母

唐英年依期咁撚活躍 之前又入股HX
懷疑係借機幫HX打CX

我驚班crew全部舉手自願停飛

你老味不如直接宣布ㄧ國ㄧ制反枱算啦。陷家剷而家咁仲叫ㄧ國兩制咩??ㄧ時又港澳辦，ㄧ時又口交部，ㄧ時又民航局，香港D野就黎關唒你地所有支那機構事。真係好撚煩。可唔可以SHUT UP

推！反對白色恐怖

機場員工又有理由罷工了

要睇國泰同國泰工會肯唔肯企硬，香港有集會自由，絕對不容任何打壓

外國都係未審已經ban定先

反咩面，擺到明欺凌

一定屈服，唔通連歐洲都唔飛咩

東方會唔會出手幫因航

民航局問過維尼同國航未呀佢地有國泰股份
圖片轉載：

咁全港航空業禁飛經中國領空囉！大罷工啦

無限期罷工 你養佢地?

罷工

咁國泰集體唔肯飛支那, 去支那既班次就罷工會點?
兇機組人員唔可以去支那喎, 咁咪唔飛支那囉, 睇下邊個驚

推爆佢，等各航空公會大罷工！

最好即刻CUT哂飛黎香港啦唔該!

咁大慘，無機組人員合資格飛，拜拜大陸👋🏻

我信國泰工會會撐自己友，罷工

香港人要撐國泰

呢個真係要搞大佢
而家係正式宣戰
用國家力量去干預私營公司內部員工安排
根本係黑色恐怖

邊有機師想飛中國？
有得揀都去歐洲啦，又可以過夜，識下鬼妹。

Cls

等睇全中囯唔飛香港

全部機場員工(不論邊間航空同地勤公司) 一齊杯葛中國航線先有得玩
大陸都好多人要靠香港轉機

中國民航局

支持都唔比，即係政治審查
港龍好多機都飛中國
拿頂撚住呀，唔係公司頂住，係員工要頂住呀！
公司有無保障員工安全架！

大陸要經過上空嘅機都要交資料

真係唔該哂，又有得罷工

HONGKONGERS ASSEMBLE

Pish

大家以後搭多啲國泰 一定唔可以比國泰死呀

《基本法》
第二十二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。
中央各部門、各省、自治區、直轄市如需在香港特別行政區設立機構，須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准。
中央各部門、各省、自治區、直轄市在香港特別行政區設立的一切機構及其人員均須遵守香港特別行政區的法律。
*中國其他地區的人進入香港特別行政區須辦理批准手續，其中進入香港特別行政區定居的人數由中央人民政府主管部門徵求香港特別行政區政府的意見後確定。
香港特別行政區可在北京設立辦事機構。

罷！

《基本法》
第二十二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。

推！！！！

如果仲係英治時期, 英國佬一句一架大陸飛機都唔比入香港就玩撚完啦已經
不過呢家係中国香港

但點交人出黎佢個system應該好多人都入到去睇乘客名單
好易殺錯良民

好似有四成幾股份係國航

你咪禁
禁左變相助長罷工

被罷工

咁多人落黎拎特區護照 例如果果條猛猛周 而家出賣香港 正仆街！

飛歐洲要經過支那領空

要求國泰交所有員工詳細資料比支那
我係員工即辭職

唔係已經查梗咩
根本大陸唔出聲國泰都會做野啦
衰洩漏客人資料本來就除時都炒得

d香港地勤公司暫停幫大陸航空公司處理登機行李運輸個d啦

Cut晒來往中國既機

唔好意思，借個位

全部禁飛大陸最好

即刻少咗好多客

愈多愈好，班on9 show緊俾全世界睇一國兩制想謊言，取消獨立關稅區地位指日可待

「支持非法遊行...」 你點知我係支持定假膠...

調去飛其他航線ok？

未過送中法中國法例已經可以搞香港空姐

姐係塔過返警署果啲機組人員囉
香港警察應該已經透過入境處俾晒名單大陸

係咪想鎖國？

中共開始失控想全世界都知

其實諗真d, 最前線既係flight crew
飛大陸線既係深入敵陣
Check到有去過示威，落地即刻拉得
依家仲要講明唔俾入境

真係搵命博

一定要搞大佢

喂喂喂

痴撚線 直接剥奪人權

［大埔尋貓］集合連登之力，希望可以搵得返

但影響既人唔會多
都係白色恐怖

國泰停中國機就好笑

重溫歷史：1954年中國人民解放軍擊落國泰航機

血海深仇

要唔經中國領空

領空都唔俾入？照入係咪打飛機？

國泰工會好似出名惡 , 支那又俾子彈美國

幾時禁止香港控制塔d人回應佢地d機

政治審查？

支持

國泰航空公司怎樣才有能力查証員工有否參與非法遊行，暴力行為？

光復香港 時代革命

你信中共會剩係睇黑警法庭記錄？
分分鐘普通flight crew去過遊行， 電話有相都拉你危害國家安全

開口玩白色恐怖真係痴線

呢個只係第一點
第二點係要求國泰預先提供機組人員名單俾中國
第三點係要求國泰提供改善航空安全既計畫俾中國民航局，姐係要國泰係flight fleet同管理層都換血呀明唔明呀

可能支那政府經已交咗個list

聽日後日舉banner

未審先判，剝奪人民政治權利終身--> 支那慣常手段

國泰工會全面罷工（唔排除其他航空公司工會跟隨）
航空業大受影響
777被迫向中央求救
中國人民航局取消無理要求

關你撚事咩中國航空局
一國兩制你憑咩干擾

嘩,搵人示威俾信停唔到人職,出動到中國民航局呀...
有啲搞笑喎
真係殺曱甴要用到劍呀

推

【中國民航局對香港國泰航空發出重大航空安全風險警示】

中國民航局向國泰航空發出重大航空安全風險警示，提三點要求

一是支持「非法遊行示威、暴力衝擊活動」的人員停止其內地航班。

二是報告所有飛往和飛越領空的機組人員信息，未經審核不予接收航班。

三是報告加強內部管控、提升飛安的措施。

推呀屌

只要國泰工會企硬

跪硬la

我地要煲到全港機場大罷工
國泰依家兩面難做
如果應承，成堆機組人員直接罷工
如果企硬，得罪支那好撚麻煩

90%

中國班仆街有病

一，三都理鬼得佢
第二點真係痴撚線

8月11唔去北角就一定要去機場

同中國做生意咁高風險，分分鐘搵日你食舊番茄都話你辱華，搞鳩你盤生意，唔明啲鬼佬點解仲咁奶共

贏國真係以為自己大撚曬?

大我地？同你攬炒
睇下邊個死傷勁啲

航空人員罷工
777會被迫要求中國民航局收手

入cx Facebook

如果全部crew都出曬泥咁點

但覺得好多人會舉手認

推
真係以為自己可以兇到人
無人驚過呀！

cqs

煲大佢

根本係恐嚇
如此政權
唔洗等2047
經已露出真面目

已經有支搞因航個wiki

大陸航空公司用邊間地勤?
嗰間地勤如果射曬波, 大陸機就唔洗飛

記得加埋送中條例，根本就已經係咁

中國幾時可收皮

未審先判？ 我屌你老母呀

支持航空業界

空姐救港

我覺得係要罷工

但只需要罷飛國內行綫就得

推爆佢

點 execute 呢， 點撚樣知邊撚個撐反送中？

根本如果我想配合你，都無可能確保做到

佢擺明就係大鳩你

不過國泰港龍 係咪 唔等於 國泰航空

轉晒用 港龍 / hkexpress 囉

港龍都上榜

好期待國泰大罷工！

呢個係今期熱話，文宣重點！

真，國泰玩大佢佢哋跪地求饒都似
如果國泰跪，佢個工會先勁 直接號召機組人員罷工，分分鐘其他公司都響應
呢種時候玩呢樣嘢，真係得支那咁蠢先做到

有冇得繞過支那領空？

國泰員工要靠你地了, 帶領我地第二次全港大罷工

送中條例一通過就會類似情況
嚴重干預香港運作

文宣工作開始！！！

敵人恐嚇/譴責=方向正確（呢個係定律

國泰罷工，航空業支持，之後運輸業響應，之後全港大罷工！Yeah!

嚟多次超過200航班取消
睇政府今次諗住點冚定係諗住繼續暴力鎮壓
包佢成個航空業死左

即係連香港都出唔到？

你就咁叫人無限期罷工好難既....
所有金錢損失，香港人幫你地籌番黎！
將來如有秋後算帳，香港人必為你地企出黎！

推上國際

其實冇所謂，國泰澳紐/東南亞/日台/南非都唔經中國領空，要安排一定冇問題

國泰航空無權查員工放工之後嘅生活。CAAC 好大機會只是針對CX被補嗰位機司。

如果國泰唔理民航局照飛呢？
支那唔肯接收航班的話
受影響的香港旅客就知道支那幾獨才

DLLM CCP

經過領空都唔得
飛歐洲嗰啲應該都

等我仲以為係香港民航處
原來係中國果個局
下次標題可否講清楚
我地同鄰國唔係好熟架咋

錢我地多的是

其實係會引空姐去罷工

以為聽中聯辦話遣責完暴力就無事，商界係時候要團結一致，向霸權說不！

”Say No!!!”

推
黑警冚家剷

工會今次唔硬將來有排受

一定要叫譚文豪搞大佢

冇參與過喎 關人地咩事先

如果因航呢次gg
所有航空公司職員都一齊死

經濟係邊個搞衰?

佢咁做完全係幹犯人權

航空業大罷工
香港政府肯定驚到瀨尿
777直接打電話比航空局要求取消無理要求

唔放機 起到飛都要返回

五大訴求

到時支那同香港旅客一齊屌柒支那

呢條基本法廢㗎

ETOPS 飛機，全部向北面都唔駛飛。

干預司法公正？？

Btw想知CAAC點解讀中國領空
包唔包香港FIR?

問題cx 員工敢唔敢真。罷多次？
你要成個航空業都齊心先有機會

你仲可以飛東、南、西面。

其實大陸應該唔會care香港航空業死唔死
要返大陸果D冇飛機搭咪坐膠鐵
去其他國家嘅佢理撚得你死
其他國家要嚟香港嘅就搭返自己國家嘅航空公司

直接要脅佢，你試下比我地直接罷工

依家中國民航局禁國泰飛，你地全港大罷工咁樣係玩尻國泰無分別。今次國泰都係受害者，我覺得要做既係煲大佢話中國又逼外國企業屈服於無理既政治要求，等同封鎖市場，違反wto規則

夠齊心咪得

佢未批准你flight plan 邊個敢飛入去？

我覺得最直接既方法係唔俾所以中國飛機到港，加油都無俾

驚佢老味咩

黑警上連登？

咁HX呢

歐美死曬呢

香港核心地方

政權解體先兆！

good news

幾時鎖國

唔係罷工咁簡單，要諗好措辭，點樣回復民航局先可以暫時唔追究住，又令到對方無野好講。如果國泰跪低咗，反制就其實好難了。

撐因航

最重要係要外媒報 等全世界俾壓力支那
你罷工可能最多俾到cx 民航署壓力 777實借d易整死你

航空業，即使唔關反送中運動
依家人地搞你地係咪咁都唔反擊啊

一個民航局就咁，你話如果送中通過，肯定叫你交人翻大陸，又或者係大陸扣留啲飛機師，哇哇，dklm

大家唔好圍爐唔好俾佢得逞 林鄭想用$收買人心 拉攏淺藍

痴撚線
夠膽唔好俾國泰入空域

咁飛咗入去係咪射枝導彈打佢落嚟？

人流係其次，主要係物流
有相關員工一齊罷既話，香港經濟係直接影響到，罷到幾星期真係可大可小

估唔到咁快就示範送中例嘅影響

罷飛所有去中國既航線

光復香港

歐洲線一定要經過中國領空

藍絲：你聽話咪冇事囉，你睇下依家搞到咁

大陸公司

以前試過啦

唔好撚跪啊你睇你唔起啊

由國泰開始全港無限期大罷工

识我嘅朋友都知我不嬲政治中立，国泰机师和平表达意见，个别蓝丝好友前辈话佢唔专业都讲得啱，林郑今日都话要搞好经济，但航运作为外游物流的命脉，民航局带头暴力打压，映得我地中国人好似好小气咁

當年既中華航空、華信航空都生存到，怕什麼。

關㗎，你知大陸幾小氣

真心呢？民航機都要打
成架飛機都係人喎咁撚沙卜

我諗而家應該係太古班高層自己拆
雖然太古出名對員工好, 但講到無埋D航線...
我諗都係調職之類

罰到你破產

都有人罷工阿

國泰罷工都係玩9自己
要成個機場罷工影響所有機先有用 特別係物流

四部引擎呢！

推到上國際

正正就係屈服左既話就會令將來的自己愈來愈少隊友

1976年版

當納粹黨來抓共產黨的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是共產黨；
當納粹黨來抓猶太人的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是猶太人；
當納粹黨來抓工會的人的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是工會的人；
當納粹黨來抓天主教徒的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我是基督徒，不是天主教徒；
當納粹黨來抓我的時候，已經沒有人站出來為我說話，因為他們都被抓走了。

When the Nazis came for the communists,
I did not speak out
because I was not a communist.

When they came for the social democrats,
I did not speak out
because I was not a social democrat.

When they came for the trade unionists,
I did not speak out
because I was not a trade unionist.

When they came for the Jews,
I did not speak out
because I was not a Jew;

When they came for me,
there was no one left to speak out.

你肯定？？
覺得而家中國就係唔理香港經濟變成點
係唔出動解放軍情況下 結束呢場示威

擺工？ 你咪擺， 到時咪份工都冇埋
最後睇下邊個頂唔順？

cx係點都死
員工資料定航線生意重要 一定賣你豬仔啦

起底 blocked

封信針對「非法遊行」、「暴力行為」，無提罷工！

證明港人反送中係真係真知灼見未審先判

叫人點信你

解放軍打國泰，唔係未試過
所以唔撚好同我講咩中港一家親

無機飛去大陸

做文宣比西方國家國會
話同支那做生意就係咁
影響啲十五十六嘅國家
迫佢地歸邊

反送中運動勾曬支那啲衰嘢出嚟

連歐美都停埋你啊

推啊

cls

痴線，咁即係變相要國泰篤灰，邊個冇得飛等於話俾全世界知佢參與非法集會

飛機人會唔會再罷工
一定撐場

喂，但家下飛機郁啲都百幾人，又唔同國籍
真係咁沙卜咩

停飛國內所有航線
加開日本航線 再整多幾個優惠

全面罷就唔好啦，要針對行

60年代有

你一入領空，一定有戰鬥機招呼你。

如果支那交個list 就唔想見到呢堆人呢？

柒婆經已一早將我地既資料交畀支那啦

歐洲可以行下路經中東，華航都係咁行
美國咪經台灣上日本
睇唔到有咩大影響，反而國內航班或轉機客
咁多crew反送中，想睇下公會咩反應

聯絡外國機師工會

歐美線啊
除非證明到歐美線客流量同物流量唔大啦

喺某啲國家，人命同外交關係真係唔太值錢

你交個乾淨嘅list 比佢咪得囉！全部用外籍人士飛，佢又吹你唔脹。

西其實都唔得 因為西面係Sanya FIR

只不過因爲唔係領空，只係FIR 無得咁惡

驚佢施壓其他國家打壓咋

今次咁玩得, 下次就可以用其他佢既理由, 變相政治限制..

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有31,250/100,000個簽名（9 Aug 2019 at 23:12）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

保護同路人

林鄭屈我哋係Riot 其實我哋要勁宣傳Police riot警察暴亂！

咁樣啫係賣自己crew豬仔
工會班人制唔制啊

用多好多時間
同埋台灣上空好繁忙 未必有slot畀你

求下控制塔既兄弟幫幫忙，你地既罷工係最有影響力

又助攻
世界級呀

大家罷搭飛機

港豬同你死過

國泰要頂住呀

柒乜撚野

我諗我可能太年輕睇完好傷心添

用支為，平時就幫你啲 data 自動 backup 到支國公安部
有乜依郁，支為幫你 remote shutdown 一鑊撓起你個電訊 infrastructure

驚西咩

你估真係咁多人支持中共?

真係好嬲

支持國泰停飛全部蝗國地區
睇下邊個驚邊個

不合作運動 - 成功方程式

飛歐洲可以行下路，跟SQ，CI 果條路行中東，台灣機歐洲上下路都隨機行
上次坐華航a359飛維也納，行下路避開中國可以全程WiFi
有冇空slot就係另一回事

前往或飛越內地嘅機組人員信息，唔係全公司嘅機組人員信息。無出賣自己員工。

自2019年8月11日零时起，向其在内地的运行合格审定机构「报送所有飞往内地和飞越内地领空的机组人员身份信息」，未经审核通过，不予接收该航班；

我地其他行業幾時先有工會啊

有，工聯會啲分會囉

哦

必須煲大佢！！

經東南亞唔得?

同佢做生意==畀個春袋佢揸住
佢一唔開心就大大力咁錫落去

企硬, 一於搞大佢

痴撚線，我撐太古國泰，

屌你老味民航大過法律？

不過始終避唔到Sanya FIR

唔知支那會唔會係Sanya FIR玩嘢, 不過至少無對台灣咁做

飛歐洲一定經

小弟諗左啲set deadline嘅新思路
唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

蝗國神助攻

240 mins in 2017

直接打支那死穴
幫佢推上國際

香港人本身奴隸

其實大家諗下 齊心罷 齊心上 先會贏，佢地點樣著抽你地後腳？ 一間咁大既公司唔通炒哂你地？ 人呢？點請？ 又要培訓又要重頭黎過 時間就是金錢
但如果唔齊心局部性 人罷就係問題，因為你哋就係少數先抗議 唔齊心 先容易抽你地後腳
當然啦唔係淨係話航空業係全港所有人 團結一致 先可以防到小人之心

國際文宣一定要將之前中國迫全球航空公司將台灣列做中國一齊搞大佢！

支持擺工

推到機場撚同國泰職員入黎

同人講一國兩制咪撚玩啦

#notcry

要煲大佢畀西方傳媒

強烈呼籲中國民航局停止向他國輸出有害物種

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

唔使返大陸仲好啦 貪大陸空氣好咩

大陸玩野真係block得

快！！

推
垃圾支那食屎

屌你老母

屌你啦 中共

靠你地啦香港員工

岩岩睇左篇文分享一下，香港搞罷工真係好難
所以如果航空界既人決定大搞，我希望大家真係要出盡所有方法支持佢地

法政匯思：香港打工仔要罷工，究竟有幾難？ 文：梁子容

外國罷工既例子好多，佢地都有好堅定既決心同好多市民支持
好似上次台灣長榮咁，佢地D空姐先係公投，再交員工證、護照以示決心
不過呢Ｄ唔多講，我諗航空界工會Ｄ人都識點搞

有人搭國泰返支那架？

中國你依次仲唔仆街

希望因航頂住啦

罷飛大陸port

支持航空業再發動三罷

安全原因，我公司番支那指定因龍

支持國泰工會擺工

大陸政策一向故意含糊，佢可以演繹為參與過罷工都計算在內。換句話講，8月5號請病假都可能要交名。影響可以不限於唔可以喺飛大陸航班執勤，呢班人返大陸都可能受影響。

push to international

let the world know

Agree
所有crew無限期罷工以示抗議

國泰被政府逼害

如果大陸只係想針對一位機師，唔需要做咁大動作
佢哋想達致嘅威脅效果應該遠比威嚇三幾個員工大

真 好重要 推

侵犯左基本法啦已經

作為香港人的航空公司, CX/KA應主動停飛所有中國航線

Be Water Be Humble Be Smart! 不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」〈光復香港 時代革命〉

我已經聞到當年八國聯軍既味道.....
原來國泰係義和團

Push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

請問國泰有誰未罷工？國泰可直接中止全中國航線，全力飛出國際

各位飛大陸嘅crew，最好帶部乾淨嘅備用電話

大家仲未知到埗會唔會真係check手機，好似近日瘋傳過深圳關嘅情況咁。要大力打擊的話，唔可能百分百否定呢個可能性。

真係check嘅話，唔止photo album，大家嘅WhatsApp同tg groups可能都會係check嘅項目

唔好理turn around定overnight，小心駛得萬年船，無謂白白犧牲

係講緊南支那海都係支那的, 事實上南支那海既西面已歸支那既Sanya FIR管, 所以只能向東飛去台北或東南飛去賓賓.

只不過支那驚美帝, 所以先唔敢玩得太過份

航空業界嘅巴絲打，暫時就係得返你哋有能力打開缺口
你哋係被選中嘅一群，救香港嘅使命係要由你哋打第一槍，
求下你哋快啲組織無限期返工

航空罷工
我地都一定罷工
you are not alone

東岸可以經日本韓國俄羅斯airspace攞到盡既
冇歐洲咁大獲
萬一真係ban唯有賣slot俾其他airline再code share
不過如果真係ban其實都係另類攬炒

佢係想嚇航空界班人唔好再罷工同禁示示威者入機場 我個人睇法

其實成立個工會有幾難？搵果行有號召力既人？

聽講大陸而家得上海有錢賺 咁玩法驚佢頂唔順

CX should stop all China routes
And add more flights to Japan

見到D大陸狗打飛機話香港俾內地領空包住 即係完全冇得飛

華為都變屎為

唔飛仲好，真心希望國泰唔好比佢哋上去
上去一定渣都冇得淨
當然都要攪大佢啦

所以我有個reply都提提各位8月5號請過假嘅手足都要提防吓，國泰亦唔可以出賣呢班人，因為你無辦法區別真病定響應罷工

如果交咗名單俾大陸，影響可能不限於執勤，私人返大陸都有若干風險

至少，日後執勤好，私人返大陸也好，拎部乾乾淨淨嘅後備電話自保

支那d公共運輸機場高鐵同airline從來都唔係為賺錢而起，通常都係為政治目的

btw 純FF，萬一支那ban咗國泰，其他國家ban番支那既機就好，咁就香港自損五十，敵損一千

係，所以我講既已經係最低程度既影響
留意返，佢係有過激行為呢一句，但係點樣演繹呢一句，係完全由佢解釋，絕對可以解釋為工餘時間參與有不反對通知書之遊行或集會？
所以真係任佢up

所有crew自己主動停飛中國
話俾中國聽依家唔係你唔俾我飛, 係我自己唔飛

會唔會誇張到佢黑名單上面嘅人唔可以搭飛機橫越中國領空

你停飛，佢就禁你飛入中國領空，歐洲線同部份美國航線收皮，然後熱愛旅遊既香港人再次作反

完全冇諗過旅行果邊 今年真係真暴動啦

照張紙上面嘅字係話參與非法遊行、暴力行動，除咗已經被補人士之外，仲有邊個係？

To CX:
Please cancel all flights to China from now on.
STAND WITH HK

歐洲線同美國線可以唔入中國領空, 兜遠少少

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

唔使直飛經台灣同日本領空都ok
歐洲線就參照華航 由台北飛去歐洲嘅路徑 經韓國/日本同俄羅斯兜返去歐洲
但航程要多個半鐘左右

先例一開就會蔓延去其他行業

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

只要你係連登講過話會參與, 或者係facebook post過有關活動既相都.....

真係痴線

港航成pat屎咁你又唔去搞，多撚餘

國泰機組人員在上海被查 即時消息

同意
整啲文宣更新吓連儂牆
而家啲連儂牆得好少新野
大家有影印機不妨keep住幫手更新吓左近啲牆

係國泰立場，兜遠少少=用多咗油，機師同cabin crew工作時數上升，外站開支會上升，姐係營運成本上升
係機師同cabin crew立場，兜遠少少=要OT，空姐空少都仲可以話係牙力低啲，但係班鬼佬機頭真係一秒都唔會想OT
係乘客立場睇，唔會想兜遠咗用多啲時間，影響自己原本預定咗既行程

今次的確係兩難

推！

痴線參與遊行嘅人都唔可以做機組人員去大陸
即係擺到明廢左一國兩制
一國兩制嘅精神係香港人可以有集會自由表達權利自由
而家大陸啲觀都唔夠膽講廢一國兩制
你個民航局咁多嘢講 係咪擦錯鞋呀今次
希望國泰航空可以面對咁大壓力都用自衛用正直嘅心回應

點會唔敢！
Crew port sick輕鬆啦，而且冇咩成本冇咩顧慮
8成係黃，入面有一半人port都好多了！

推呀屌你老母白色恐怖

PUSH

原文包含”支持非法遊行示威”
大陸主張寧枉莫縱，咁8月5號請假罷工已經屈得入

推 推到比航空界既朋友睇到

幾時就立22條？

根據《香港基本法》第2章，有關《中華人民共和國和香港特別行政區的關係》的第三條，即第22條的內容全文如下：

“ 中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。
From wiki

強烈要求政府完成憲制責任，儘快就廿二條立法。
拉鳩佢個濕鳩民航局。到時真係佢無得入嚟香港喇

光復香港，時代革命

好癲 咁樣捉人

咩叫非法遊行呀屌 基本法都寫明遊行係權利 一係就一開始唔好寫落去 又要寫又唔比人遊行

好彩我地有侵侵唔係真係冇人阻到中共

大力推

開始清算

唔洗飛大陸咁好

嗰度已經加成兩粒鐘
佢就係要你呀公蝕油同時間
咁樣已經輸咗

全部人行得淨係國泰唔行得
搵鬼人答你國泰

文宣要同港豬講你再唔企出泥 冇得去旅行

即管睇下國泰會點回應
呢個缺口隨時會打開
各位手足要密切留意呢單事態發展

以公司既角度
再加上由HKSAR改成ChinaSAR一事
我相信跪低既機會會大過拒絕交人

唔該焦點去返五大訴求

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補
Be Humble, Be Water

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

由即日起，國泰或其他嘅香港空中機組人員罷飛中國大陸

我哋一定會贏

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

辭都無用 因為辭左d資料一樣晌db內

搞大佢，push

同意 就算中共暫時覺得呢班職員無事 一定會有後續手段要確保你無再參與 可能會係你手機裝野監測
而未來亦可能要求國泰職員合作拘捕某某乘客
對中共一妥協 就只會一直妥協落去 最後變中國國泰

呢單野係一個好好嘅例子去警西方民主國家如果再縱容支那同不斷同佢做生意嘅話，最後只會比獨裁國家統治全球

機場示威又有新材料

仲撚好，以後唔洗服待蝗大爺

咁咪唔好做中國機囉

連中國領空都唔飛得啊
即係大部分port連歐美都收皮
基本上係叫cx停飛禁運

又助攻 香港人又嬴

民航局死返去請示左習帝同國航未🤔佢地有股份😂

不如組織活動係國泰城跪地，表達巿民可以跪，但國泰同航空業界唔可以跪

寫信去ICAO ground晒所有出中國嘅飛機

連登應該有飛機師同 dispatch 嘅人係度
不如講解吓原本要經大陸上空嘅機
如果要改航道
洗唔洗攞大油數
要cut貨同cut行李

去歐洲可以由印度去， 之前歐洲火山爆發都係咁

呢獲要玩大佢

飛就梗係飛到
但如果要入盡油就要cut貨同cut行李
到時一樣係執笠
所以問吓

其實最economical係大陸個airspace, 油應該差唔多。因為經印度咁去要過好多國嘅airspace, 每個國都要比買路錢

其實想迫外資歸邊

又係個種 錢我比你揾 不過要受我點

記住 香港既歷史你同我都有份寫
到底最後係點冇人知
大陸係好既話 你早就返左去大陸住
趁仲有機會反抗就一齊撐住香港
大是大非 香港無天災
唔代表冇蝗禍

我都覺得係

好有小朋友發脾氣既感覺

依家佢地癲撚左㗎喇，實話支持支那㗎

歐洲應該無問題，北美東岸一係tech stop

真係踩中左 死穴呀

諗下 貨機 客機 既 機組成員

有1/5人員罷工 已經等於癱瘓

其實醫療界都係

不過被道德挷架左

去信apple叫佢update系統防止有值入式software，強制外來or app store下架得唔得

白色恐怖

班契弟肯出兵未

「不」反對通知書上所述時間地點為之合法。

要幫中國狗留響國內消費
發信比全世界停飛中共管治狗國

推到有英文文宣

ching撞名

要多幾間airline一齊做先得
罷工係一定
罷幾耐 點罷要傾
依加俾人干預集會自由 違反基本法
要打法律牌一定贏
唔好向惡勢力低頭

美帝快啲煮爆支那

閪呀

獨裁政權想點就點

咁機場塔按章工作，一個鐘只俾一班大陸航班出入香港。

支那仆街死啦

o

今日接機/大埔
聽日接機/深水埗/維園

小心北角

Be water

請善用不推文回覆

要做好簡單姐

出封通告俾員工

問佢地有冇參加<非法> 遊行 (合法集會唔計)
然後俾佢哋tick 有定係冇咯

好多空姐表示支持，個個都認自己有去集會變相可以唔駛返工

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

國泰出聲明又係9up
岩晒班官口味

會唔會趁機炒人換班同志新血入去㗎?

全部唔撚飛大陸

下路都要經三亞

屌中國民航局呀

睇清楚座冰山

認清楚敵人呀!!

推到上國際新聞
哩單嘢唔講得笑

我覺得如果搞罷工既話最有用一定係航空物流業 其次係金融同醫院 公務員其實算係政治表態

我諗外國已經有報 呢單野同721程度差唔多

推比全世界知

當年Qatar畀人禁都咁多人出聲
今次各大新聞竟然冇乜報

係咪因為係週末

Oush

國泰罷工

要將件事話俾全球主要機場嘅相關工會等佢哋採取聯合抵制行動，唔俾中國嘅航機降落，等佢哋不斷喺天上面飛飽佢。

好撚大既官威呀

其實如果咁大機組唔飛內地 (相信內地指中囯國而非黃大仙內地)，一石激起千重浪，國泰航空只會更有power更利營商。

國泰冇贍賺更多就冇辦法啦。

非法遊行??
遊行大陸到都好似寫係合法

國泰唔撚洗驚 完左呢單野 我以後去旅行都首選國泰 貴一貴都搭

Qatar俾人禁都唔使死, 所以CX唔使咁驚, 千萬不要妥協

BTW, Qatar係CX股東

推呀推呀推呀

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！

新聞提幾句就算
莫講過cctvb

要做外媒攻勢
因為真係會影響到旅客

推

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

On99 無腦極權大國

agger
國泰跪就等全世界都知
睇下仲有冇鬼佬坐囉

推，呢單根本係超大型政治逼害

唔通支那驚有911
即係下個月會有？

我無嘢講

On9 仔

香港人有無罪 原來支那民航局可以決定

仲話 一國兩制 司法獨立

唔好跪！

推
一定要搞大佢

麻煩大家幫幫手
去 weibo 或 yahoo搜尋#福獨 推佢上關鍵字！

屌佢老母

借個位黎

藍絲又出黎製造白色恐怖

請幫手 report

水面好易知浪有幾高 但水底下都有暗湧
文宣不能停

國泰其實算係咁 但咁搞其實真係佢地公司生死存亡
個問題唔係國泰 反國泰係冇用

如果控制塔大多數人都罷, 林鄭係咪會落場做flight control

Agger!竟然向航空界開刀先！

支持航空業大罷工

@1806

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

真係痴左線

請幫忙 report

致歐洲旅客 你黎香港可能要停印度 阻到你真係唔好意思

反擊

【再開】懇請國泰以及其他香港嘅機組人員罷飛中國大陸

支援國泰